有冇巴絲幫下手 下年年頭結婚

小弟預約左下年年頭結婚 秘密結婚
要避免父母知 有冇咩方法？
比如話婚姻註冊處會唔會話寄信黎通知？

去外國結

已經預約左係香港

點解要秘密結
朋友知？

部份朋友知 因為屋企人比較傳統 我地兩個年紀比較細 佢地未接受到

廿十頭左右

on9咁快做老襯

如果比佢地發現左咁點

係味搞出人命

m記結囉

No

係講緊註冊昨 婚禮儲錢再後補

正常註冊應該無人知

或者咁講 有冇咩情況下會被揭發

夠21歲就唔需要同意書
註冊當日只係搵2個人做證婚就得
唔會有信寄去你嗰度
正常你唔講就唔會有人知

明白 Thank you

點解要咁做 就算我唔係你父母 單純係朋友都會覺得唔開心
人生大事有家人一齊慶祝唔好咩
作為父母都係想見證自己個女同仔 係同一個岩的人過世 養到咁大連結左婚都唔知 諗下都心痛

人哋結婚關你柒事咩，做埋啲戇鳩代入

唔係傳統更加應該早結婚咩
加上廿頭都唔算好早

唔係成世唔比佢地知 係過多幾年 等工作再穩定先 同埋佢父母唔多鍾意我

你地一齊咗幾耐？
確定咗雙方都已經玩夠可以定落黎？

都唔明結婚做乜一定要通知其他人

個人覺得結婚係兩個家庭既事